用browser 可唔可以disable 左下面句在app內開啟

如題
唔係人人鍾意用app睇
另外用browser可唔可以向上睇都識自動load上一頁？